## 게시판

### 조건
1. 게시판 종류는 2개로 만들 것
2. 게시판은 게시글의 리스트이며, 한 페이지에 공지 게시글을 포함하여 일정 수만 노출할 것
3. 게시글은 내림차순으로 정렬하되, 공지 게시글은 오름차순으로 정렬하고 가장 위에 노출할 것
4. 게시글은 제목, 내용, 댓글, 대댓글을 반드시 포함할 것
5. 게시글은 조회, 작성, 수정, 삭제 기능을 포함할 것
